(百屌成材) 民主派立法會議員發聲明承諾兩級議會協作查警暴

24名民主派立法會議員發表聲明，承諾民主派在立法會和區議會兩級議會全力協作，在18個區議會全力追究警暴，爭取成立獨立調查委員會，開拓每一條戰線。

民主派會議的聲明指，對民主派在區議會選舉贏得八成半直選議席，感到百感交集，持續近半年的反修例運動，已有4000多人被捕、數百人面臨暴動控罪，逾萬粒防暴彈招致數以千計的人受傷，受污染的環境正危害700萬人健康。現時民意在前，政府與建制派必須回應五大訴求。

聲明說，由選前及選舉期間的平靜，到破天荒逾七成投票率，都顯示市民珍惜選舉的權利及示威者的理性。今次區選是變相公投，量化了五大訴求的巨大民意。

我就係要呢啲

咪撚做休息撚

投完票喇，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

百屌成材

百屌成才好感動

難得佢地明白勝不在牌頭而在政見，知同做到我地想做既野，真係無投錯人
抗爭要做，制度內既權力亦要做，多管齊下隊死港共

點睇沙田帝怡比人𠝹票

我地就係要寸土不讓，
不論體制內外

光復大嶼山

佢有份和議明日大嶼願景
佢有份提名林鄭月娥
佢支持一地兩檢

唔睇實余漢坤呢個人，出年可能過埋一兆人工島

Tui

終於...

義士，你哋見到嗎？

我就係要呢d

應該組個18區區議會聯席會議

終於屌醒

根本佢地都係受害人，比狗打，比狗拉，比狗屌。
正常人都會憎狗啦

道左歉 望下次佢地肯協調

你做過做唔到一回事，做都唔做就好似03年咁，我希望你地真係醒

如果無埋沙田件事 今次區議會選舉就完美

仲有幾單

支持！就是想要這樣！

唔要休息！要繼續行動俾壓力政府！
未贏架！

大家！未贏架！下年仲有立法會啊！

Walk the walk

冇立法會就乜柒都做唔到
只要攞到過半數議席就可以控制個議會

除左翻舊帳 做得岩都要讚既

今次反應咁快 出聲明 出poly件件都目的一致

希望唔好辜負呢200萬選民

就係要呢啲

光頭佬食屎

佢地應該真係同啲素人溝通不足
佢地肯道歉 認錯 承諾唔會再有啲情況出現
我都會原諒佢地 大敵當前

連登仔 快啲一齊幫手諗計 幫啲新議員 贏埋啲鐵票

幾時

政府回應：五大訴求全部都唔俾
咁街頭抗爭咪會繼續咯

真係成才今鋪

仲有盛福

起碼佢哋終於知道依家算佢唔係佢哋話事
係選民自己覺得唔對路嘅就自己推一個本土素人上去

推

西貢區環保北（康城）都係

我地做到了

Push

今日個記招

唔撚係呀 贏咁多都仲係得獨立調查？ 個目標會唔會太低。。。

依家捧得你上去，將來亦可拉你落來，泛民醒定d

push

一定要清算班仆街狗

唔好講咁多 立即拆撚左警察遊樂會先

沙田錦濤互鎅 好彩贏

都未上任就玩到咁大即係擺明叫政府係你上任之前dq你

請所有區議員聘請被捕抗爭者為助手、議員助理

生性呀 但坐穩左個位先 千其唔好比人有位dq

就算dq左 再選都唔會係建制

屌p牌無得點讚！！！
推！！！！

感動

40:1

沙田失首都寶座

大家唔好一味靠佢地，佢地係幫手開路 但大家要不斷比壓力對家，殺佢地片甲不留

唔好諗再選 唔可以無啦啦比人dq

兒子生性

各有各做
多條戰線
手足都唔可以休息

叫做提醒返大家民主黨有時都唔可靠

下次選舉早啲準備 唔使含撚

我地就係要呢啲！

希望keep到個勢去立法會選舉

立你老母咩 做返主線啦 五大訴求 解散警隊呀
有真雙普選 立會就易打架啦

佢地做到嘢，自然有鐵票。

火力要全開

零負評

一定要打鐵趁熱！

民意confirmed，體制內既持份者可以全力開火

核爆都唔割！（如果議員唔割手足既話）

仲要轉進攻型打法

On fire

唉 唔好提
相信果區 居民仲嬲

不完美，可接受

希望各位生性加油等病母倍感安慰

屌！成材！
再屌！今次香港人無得輸！

下次立法會咪又被逼投泛民，件事只會繼續循環，投完抖下又當完左一個階段與民休息

加油

終於見到了

清理Dioxin先

清算狗隊
林鄭保皇黨我話你地知
繼續保狗隊，立會一定輸撚埋

我就係要呢啲

立法會應該無可能
不過依家十八區區議會玩哂咁濟
就整個十八區區議會聯合譴責警暴

支持

識進化
唔做大台
肯道歉

真係百屌成材

比心機做好佢呀

個位都未坐好 乖乖地 咪搞咁多野先啦 一陣又俾建制 政府DQ

之前都唔夠人點承諾查呀
唔算百屌啦

Not bad

有冇效拉晒啲黑警鄉黑高官

體制內外 繼續打擊政權

ok tui

每個區都查下有咩警暴 tg污染有幾嚴重
不過查還查真係要記得搞好地區工作

一定要呢d

黎緊幾年做d 實事出黎

睇到呢句 已經眼濕濕

禁錯負皮
自隊

胡志偉係認咗衰
但最好係當事人劉青同林卓廷出嚟講

有權唔該用盡，咪撚再做下一個白頭佬

呢個真係神奇
許立燊真好嘢

新民主同盟

應該得17區可以
離島有鄉事
不完美 可接受

清算警暴

下次做好啲

，

唔好諗得咁理想
建制有百二萬票立法會好難過半

唔好漏左改革警隊同投訴機制

好撚感動，終於百屌成材

要生性呀

唔好咁快下定論住！ 我地仲有好長嘅路要行 同埋畢竟我地而家仲係係個小圈子入面

民主派用咗30年終於明點樣吸納選票
希望唔係得1次

熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019

元朗恐襲 - 21/7/2019
太子慘案 - 31/8/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 至今

希望泛民真係可以好好做嘢
唔好辜負香港人
香港人可以捧得你上
同時可以拉返你落嚟
五大訴求 缺一不可

（即時）商場要人！

終於識自動波做嘢
我就係要呢啲

希望你哋好好做
下次唔駛含淚投你哋

自動波 民間訴求已經好清楚

Keep住屌 唔好比佢地懶

We connect

但要1月先得咼

私怨撚呢

咁唯有比多啲力水睇實泛民做野

我就係要呢 d 推#dru

普選呢？

冬眠左廿年終於做嘢

好波

朝頭早公佈結果 晏就 就做野 算係咁

睇定d先 泛民出賣市民唔係無第一次

寫自己地區wish list，俾議員攞政績。
爭做自己屋苑業主立案法團。
關心無家人老人。
中老年黃絲人入婦聯工聯會攞禮物，湊夠人數，票唔投佢地

有權要用盡，所有共狗都要清算到底

選舉黎講 仲有立法會未搞掂
當然最main嘅主線緊係解散警隊 清算班仆街喇
攞咗立法會控制權 議席過半數之後 清算呢班仆街容乜易

咁多位義士在天之靈，請繼續保佑香港

我知道立法會用比例代表制個玩法唔同 好睇民主派點樣協調同埋杜絕𠝹票嘅情況出現 但點都好 一定要投票 一票不投親共派！

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

清算共狗

個po竟然冇乜人話佢地暗地裡想獨立調查委員會就收貨

私怨撚連登仔都進化埋？！

你地今次唔再好好做野既話
下次就唔會再投你地
好好珍惜

邊24個？

做得好
但我要見成果
我要手足得到釋放

幫手推 議員做野啦

香港人 報仇!!!!

搵人驗埋tear gas ok?

先查咗失踪人口, 追返前面嘅被跳樓被浮屍同屍體發現案細節,紙媒報導返.

驗埋tg影響

建制4成選票得1成議席，藍絲集中在東九。

依家d民主已經唔係之前d老一輩，對政治既追求都不太一樣，不是屌成材，係抵屌班已經退下一線

泛民比d心機

要有d夢遊熱下身

全世界一齊出招

召喚胡師傅gif圖

五大訴求 缺一不可

其實係我哋無得揀